（BNO移民）東倫敦定西倫敦好？

幫朋友問，budget 5-6m target 2-3房
90後兩公婆（未有仔女）+外父外母一齊住

正評：東倫敦
負評：西倫敦

西倫敦2-3房唔預返千五萬hkd都唔洗諗

港島西好！

Post 錯台呀！

west london 好貴喎清
南面東面化算好多

東啦

東倫敦

東倫敦有咩區推介

落地獄啦

新腥港人？😂

canary wharf

大劣人集中營

Greenwich 算唔算？

東倫敦咪即係印度

niggaland

大廣泛了
east west london都各自有好區爛區平貴
有啲dodgy area從未住過英國嘅香港人應該會唔慣同嚇親6
我建議你一去到租住屋先，airbnb都得
再慢慢睇吓倫敦各區係點邊啲比較適合你
真係買樓的你要考慮埋按揭呢樣嗰樣同銀行傾
你仲要考慮埋你工作地點

除非你倫敦搵到高薪厚職
唔係倫敦消費生活都相對貴
買樓又貴

你幾時落呀

已落

我站在枱林威治守候着你

我見兩房租金大約1400-1500左右, 有無伏？ 有咩building 推介？

西西咸果頭

去過stafford站果邊覺得都幾好
又有大商場Westfield

果到唔係跑馬地級數

airbnb good idea wo

East london, 多d 亞洲人

5,6 球西邊 除非係好西 如zone 4,5,6
否則東邊比較易入手
不過東邊要搵命博
不了

點樣搵命博法？
ssp 咁？

熱刺 阿奴果邊應該會平 但係車仔 水晶宮 果邊真係冇千幾二千萬都住唔到

相對之下SSP好閒姐

多謝巴打意見
主要因為想易d搵工，第二係，唔想住太鄉郊，起碼附近有d大商場

無病呀清, islington d樓貴到hihi

5百萬兩房大把選擇啦

5-6百萬買到2房
但會遠
我諗你都冇咁快去
Elizabeth line 2021開
可以考慮沿線既樓
southall新樓2房都係440-500k左右

樓主可以睇下Kingston upon Thames

岩岩睇過600萬以下都有, 以前住過真係好住架,你當佢自己自成一角齊哂生活機能, 附近仲有個richomnd park比你去行下/跑下 又唔多人又安全

返出去london eye 個D so call最旺既zone1, 40分鍾車到, 你當自己住屯門出尖沙咀咁上下 雖然佢係zone6,但同有Dzone 3既地方出市區都差唔多架炸

你search 下 old Kent road.. 一路落。。
真係除左 Greenwich, isle of dog, 好少少，其他地方都真係幾垃圾

Kingston 好唔好？

見Kingston d 2房terrace house 5-600萬港幣，好似唔錯

梗係去北倫敦呀

東倫敦 = Detroit

隔條街都唔同啦
點答你呀

LM

東倫敦就窮人閪人住既, 西倫敦就我住既, 你係咪想黎我度住呀咁
得6M就住uptown d suburbs...住遠少少。

我係你就唔買住連邊區都未諗掂

唔係有誠仔個香港城咩

Seven sisters 好唔好

同問，果邊如何?

你知唔知倫敦好大
就咁講東同西，去到Heathrow 又係西，Kensington又係西
東面都係，有啲好區㗎

但你budget咁少仲想3房
起碼出到Zone 4先有好區

雜
mixed race

新少少Royal Docks其實OK
過咗岸就不了
再唔係就東北去到Zone 4-6

without question east london, cheaper, happier, people are better dressed and better dressing, more love, everything js better basically.

好雜下

Liverpool

你就好啦

有二千萬港幣，申請移民去英國

好多人都有bno la

西倫敦 for sure啦

仲要問？

Kingston upon Thames 緊係好住 治安差唔多係最好果堆

有無人知Colindale 好唔好住 我見治安係差 但好多YOUTUBER都介紹
同埋屋企都算幾平 感覺係舊區重建緊 好多APARTMENT都起緊 同埋多華人

東倫敦又要考慮返治安…

btw. 以前以為外國樓好貴，點解樓上講西倫敦都只係千幾二千起跳，咁咪同香港好少少既樓差唔多

平過港樓好多

拎住同一舊錢,香港買300呎,英國買到1000呎

緊係啦

認真咩 西倫敦 喺車啊士主場嗰邊都係785萬 計埋雜費900萬都搞掂

Neasden果邊好無？

認真
細佬住過倫敦幾年，再分享下
大範圍講倫敦，好似東南西北，其實無乜意思，因為東南西北各自都有好有唔好嘅區，而點定義好定唔好亦都好個人，睇吓你年紀，喜好等等
人地覺得好，你未必覺得好
有時，同一個區，唔同街道個環境已經好唔同。high street咪熱鬧啲多舖頭啲，無咁靜，但可能會雜啲嘈啲。隔兩條街，住宅為主，咪靜啲囉，但可能你會覺得靜過頭危險（外國嘅靜係可以好撚靜，街燈都唔多）
所以如果你未住過英國，或者鬼佬國家，又無熟人喺嗰面幫你教路搭路，真心建議你一去到租bnb，酒店或者短租住一至三個月先，其間上網搵租盤賣盤，搵地產經紀吹吓水了解吓倫敦樓巿點玩法（freehold leasehold呢啲嘢你香港買樓根本唔駛理，但英國一定要留意，leasehold的話仲有幾耐等等），按揭嗰啲點搞，邊個區真係自己鍾意又配合到返工（例如你搵到份工喺essex，可能你要搬過Essex比較實際），水電煤上網council tax呢啲點搞係乜東西......
千祈唔好隔山租長約，即係仲喺香港就commit，第一好撚多呃人（要你先匯訂金先過啲），第二就算係正當間屋自己無親身睇過好無保障或者自己根本唔鍾意
仲有好多好多嘢可以分享，問到再講

再分享吓自己
當年係住south london
而家我唔知個形象點
當年講S同SE個感覺一定係差的（歷史社會問題）
但其實S同SE都好撚大，有好多地方都有重建或者慢慢改變（罪案，人口組成嗰啲），好難一竹篙打晒竹船人。 好似有人講過north greenwich（地鐵站附近）呢啲新啲嘅發展區應該幾啱香港人。但又唔好搞錯greenwich喎，greenwich係佢舊village嗰面，多啲排屋英式high street少啲新樓。兩種風格同社區，睇你喜好。

High Barnet ,600個有前後花園車位3房屋

你呢個budget可以考慮下Hyde Park，倫敦樓入面相對平少少

CRIME RATE:

N1C 4 : 818%

Westfield 賣高檔野,行過對面斑馬線有個cheap商場賣平嘢. 最正係兩個商場都有匯豐銀行,啱晒有英國離岸戶口嘅香港人

幾好 有d似住沙田咁
唔算係市區但係乜都齊
出市區又唔算特別遠
出到去bank都係四五個站
係繁忙時間central line係要逼出去

3房都係50幾萬鎊

Detroit